有無人開始認清連登同現實世界差距

雖則一路都話網上同現實好唔同, 但以往好多人當連登多正評就係社會主流

但原來網上世界講到愈跨張愈極端愈凶狠既
現實都係普通人一個
都係照常生活 著重吃喝玩樂

你而家先知咩

提下大家

未有反送中之前
連登主流意見Freshgrad 50k
又話無50k嘅工唔係人做
事實咪又係唔少人逗個萬零蚊

上年已經知
香港人只期待救世主來臨
要拋頭顱灑熱血？
不了

Ching已經成魔
又有新玩法

唔知日日鼓吹前線送頭個班
而加係咪日日吃喝玩樂
睇下 youtube
得閒搵下好野食
行下山 post下 ig
得閒繼續 share下連登 新聞
唔知呢個係咪你?

想知「我屌曬你哋老母 即刻同我返poly！ 」嗰條友尋晚瞓唔瞓得著

連登真相

講就兇痕
做就碌撚

我自己都係咁話, 上連登勿認真, 鳩吹又唔洗負責任, 唔知點解有啲人當連登係聖地

*狠

不要再說了

上連登，勿認真

得益Block and Follow
呢位樓主講嘅野我唔會認真睇（我淨係睇到Blocked user…呢句）

忠言逆耳
掩耳盜鈴

以為個個都好黃 原來只係個個以為自己好黃

上黎屌下狗就黃